起大台等同主動割𥱊

起大台者目的就係吸收今次嘅政治能量
等俾政府收編，換取佢地自身嘅利益

依樣野2014大家都見識過，不需再重覆

重建大台騎劫抗爭，出賣義士食人血饅頭
所以美其名就起大台就，實則就係主動割𥱊

趁大台未成形，勸你地回頭是岸
如果你地堅持要同香港人割𥱊就後果自負

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

已經好撚多大台post, 集中討論文宣同行動啦
所有大台post一律不推文回覆處理，由佢沉

所有大台post一律不推文回覆處理